談杯葛消費成果

政府已經搵打手講食肆的環境同往年差不多
但團年飯,大年大節的飯局係香港傳統好少會唔攪

而最值得睇的係鞋,衣物,海味鋪的環境係差到嚇死人
而香港過年就係全年收入的重大部分

唔攪死香港個市港共政權絕對唔會交出強姦,殺害市民的警魔

香港獨立，唯一出路

同埋食肆個環境其實都係差
好少鋪做到第二轉客

仲有部分鋪第一轉照開比散客食特價邊爐,姐係無booking客

香港人 比心機罷食啦

全城sales出盡奶力推銷
今日行過兩個大型商場
全部商店大折扣
個個都開開心心 有折狗衝
一袋兩袋
完全唔記得已死去嘅手足
咁多個月 為乜呀
買少陣嘢得唔得
爭氣啦 香港人
只有經濟壓力先可以憾動呢個政權

香港唔可以輸嫁啦

罷食 罷買 罷慶祝

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

下年失業率代表一齊
---------------------
香港獨立，唯一出路

其實網購本身已經殺死緊好多零售
好多小商場BOTIQUE仔一早死哂

仲要重點搞鳩啲好似買月餅咁淨係一年賣一次節日生意嘅貨品
eg.海味 髮菜之類

識野
節日生意的食品其實利錢好高

平時好難出貨同賣唔到高價

緊係 依啲野入貨成本高平時又賣唔出
基本上就係靠新年去散貨賺錢
新年都賣唔出嘅話真係蝕到仆街
尤其是髮菜依啲產量越來越低 成本年年上升嘅貨

我都想買野，但到今日仲守住，一蚊唔消費！
有出外食飯，七成黃三成綠！一蚊唔比藍店賺！